屌你老味 聽日有板燒雞

買定幾打炒

我已經去左排定隊 買幾箱炒

租左幾架貨車送返倉

已經大手買入板燒期貨

霸位了

我已經排緊隊啦

call定班南亞手足幫我排隊

Ching d廢老已經排緊啦

唔能係牙

Strong hold

睇下樓下多唔多流浪貓狗先

畀d骨氣啦
上次粒聲唔出抽起
而家變埋支資仲仆到去幫人含

排第2帶帽果個牙蓋
上次波台谷聚見過

好波咪讚

人總有一死

過澳門炒，100蚊一個，發達喇

一陣頂爛市唯你是問

聽講會上到17蚊，一定要Strong hold, 大手持貨

麻友雞

莊豪 莊豪

本人

#絕版 #重出1日 #板燒雞腿包 #strong hold #大手買入 澳門散貨 #發達靠今次

幾打咁少？
我一箱箱咁買

買定100個
運去澳門賣$120個

樂富朋友

啱啱食完

發覺有得跟餐買

ching肥囝

屌那星樓下間麥當勞賣撚哂
我滿心歡喜今日食架嘛

Ching自用唔炒真Rich

Book定做心臟搭橋

想知全港邊間仲有得賣

搵左4間都冇 放棄

賣晒啦

屌尋日睇post名以為重開以後都有得食

要食炒價了😭😭😭

我有大貨

靜係收塊扒幾錢